想問下邊度有得賣腦魔公仔

想要個綠色腦魔公仔，search過都好似賣曬，有無人知邊度有得買

有兩綠一黃係手 好似facebook有page？